有冇人會罷睇警匪港產片？

【明報專訊】暑假向來是電影票房的必爭檔期，不論中外大片，尤其動畫，大多安排在暑假上映；今年港產片陣容不弱，有四大影帝古天樂、劉德華、張家輝、吳鎮宇撐住，包括《掃毒2：天地對決》、《使徒行者2：諜影行動》、《沉默的證人》，以及「宇宙最強」甄子丹主演的《肥龍過江》。至於外語片方面，有《蜘蛛俠：決戰千里》打頭陣，還有「男神」畢彼特和里安納度狄卡比奧主演的《從前，有個荷里活》，以及《狂野時速：雙雄聯盟》。動畫方面，最令人期待的首推《反斗奇兵4》，還有《你的名字》導演新海誠的新作《天氣之子》。

港產個4套全部都係警匪片
好想支持香港電影業
但套套都咁 唔想睇了